# desafioRobocode
Eu basicamente estudei outros robos e fui vendo caracteristicas fortes que me chamaram atenção tentei mesclar um pouco das configuraçoes
e no que tive dificuldade, como por exemplo na movimentação. tive que criar condições diferentes para diferentes situações uma delas foi 
quando o robo ficava preso na parede, tive que pensar um modo de faze lo mudar de rota.
Um ponto fraco da implementação é que coloquei um estilo de tiro target, sendo que coloquei tambem mecanismo de defesa para ele se movimentar quando sofrer
danos. Ou seja quando o robo ve um adversario ele trava a mira e atira, mas assim que é alvejado ele se movimenta buscando um novo alvo.
Oque gostei nesse projeto foi a possibilidade de aprender algo novo e tentar adptar comportamentos diferentes em um unico robo.
